🚬

祖記乾炒三粒
感覺良好
返緊公司
要食三蛋麵慶祝